Вход по ссыдке
http://localhost:8080/projectDoc

Созданны два пользователя
user - пароль user(имеет доступ к просмотру и поиску на странице getAll.html)
admin - пароль admin(имеет полные права)

Логин и пароль для бд root - pass

Файлы сохраняются в директорию http://localhost:8080/projectDoc/resources/loadFiles
Приложение должно находится в директории C:\Program Files\apache-tomcat\webapps\


